### Instructions à suivre pour afficher le résultat du traitement Xquery dans un terminal à partir du fichier d'entrée :
- Ouvrir le répertoire QuestionDistanciel  dans un terminal
- Lancer la transformation en faisant la commande `./compileXSL_Xquery.sh`